除左《鋼鍊》，有邊套戰鬥漫戰力無暴走？？？

想睇

一拳？
最勁己經係主角
唔會暴走得去邊

算唔算一開始已經暴走

一定算

火影

加旋

最尾狂放大技wo

甘草米

次次都鋼鍊..

屌你，我以為係gif仲望左好耐

刀劍神域

暗殺教室

入樽

刃牙

通靈王，正以為佢要暴走就突然間完左

我都係原來等10秒先郁

刃牙道

慢版黎架，1分鐘郁一下

咁《鋼鍊》係無暴走丫嘛

巫門遁甲

司波達也算唔算

地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼

要做到唔暴走 首先故事推進係要環狀咁去唔係線狀咁去
呢樣已經西走9成同類型

浪客劍心?

大把
巨人

植木

主角羣巫力同好差太遠, 就算集體暴走都冇得鬥嗰隻

jojo

睇過，第二部算唔算暴走？

之後果套「花」好唔好睇？

有冇追北海道篇

腰斬咗

通靈王？

fate系列

哥布林殺手

成本雜誌比人斬咗

Jojo, 至少動畫到宜家黎講真係未算得上暴走

浪客劍心 仲要廢左

北海道篇應該會勁返

boss個能力作得太勁算唔算

點解咁講，都係同一招能力冇變過
不過趕收工

睇過漫畫就知後面甘草米個能力有幾無敵

銀魂

有冇邊個網有得睇 好似冇晒人翻譯咁

好怕佢會搞壞經典

唔係無人翻，係作者之前比人捉到收藏兒童色情物品，最近判完罪（罰左十萬）先再開始畫返，好似得十幾話

明明已經講佢死左後傳

btw 估唔到間雜誌可以比佢繼續畫，呢單野其實好大獲

棋靈王算唔算？

我英算唔算無暴走，主角群戰力最初初到呢家都唔算差太遠。

輕小說會多啲
Overlord，一出場主角群已經滿lv，屌打全世界

無人提獵人?
對連登仔感到好失望

你係唔係搞錯左棋靈王同通靈王

點解班友會覺得攞咗5精靈就有得打

亞人（？）

仲有冇漢化?之前搵過發覺得頭幾話有

想講寄生獸 又唔算好多戰鬥

龍珠

其實真係好難
戰鬥漫呢啲岩岩開始連載都唔知收唔收得
所以戰鬥系統可能都冇諗得咁完整
加上呢啲要敵人越來越勁，主角越強越強，咁先可以好簡單咁做到熱血效果，同埋咁先容易感覺到同主角一齊成長

甘草米係勁到要快D整死佢

火鳳燎原

第二部講咩

不過level2太屈，對面無神器就直接收皮

寵物小精靈

「圓」既範圍瘋狂暴走，旅團羅布拿加個圓半徑得4米，後面蟻篇d圓個個幾百米

最近有本番外，有冇睇？

棋魂

jojo
唔計GER

願聞其詳

另一個故仔黎，同第一部無關，多左個新戰鬥系統

噬謊者號稱最強嘅男人伽羅即使再強,頭部受重擊亦都一樣喺戰鬥結束後傷重而亡,但當時絕大部分有武力嘅角色都自詡打唔贏佢

嚴重暴走
吉克咁都唔死簡直係笑話

咁係信長垃圾姐

植木已經用哂天界力變返普通人水平
點知有一日世界上啲人開始唔記得關係最好既人
原來除左 人界 天界 地獄界 呢三界
重有一個獨立既 繁華界
有個壞人黎拎走左人界同重要既人關係既記憶
所有人都唔記得左朋友，以前既隊友同森愛都唔記得左植木，得植木冇事
之後植木就同一隻果個世界黎既動物出發
去繁華界拎返啲人既記憶
果邊既能力全部都係 將 [能力] 加附係 [物品] 既能力

衝鋒21

呢套其實某程度係被評為暴走神作
少年你太年輕了

你諗深一層
大Jo斷頭laser係忽然間爆出黎
2jo 帶人上太空又係咁
太郎短時間內識時間停止
吉良打極死唔去
鎮魂曲突然秒咗迪亞布羅

仲有幾個唔詳述

JOJO日本仔一向稱為暴走神作，睇上面reply

王子篇d能力越黎越勁

大岡笑而不語

D4C

屌

徐倫簡直冇眼睇
加速暴走級

妖精尾巴

金鎮

一定係寵物小精靈，每到一個新地方，比卡超都會被新手小精靈打敗

Type moon 嘅都好

鋼煉成個故事都係圍住個國家轉 對手黎黎去去都係果班人
就算出現上次唔夠打 呢次夠打既情節 都係因為靠食腦用一d上次未諗到既方法去剋制 唔會話有新力量空降

新網王

哥布林殺手
暫時未

後期無d特殊能力都生存唔到

大肛都唔算暴走

啲虎級鬼級龍級開始亂

靜係提信長唔提桀諾?
同樣係第11卷用圓 桀諾夠300米啦
圓係種招式延伸
唔通凱特45米等於信長11陪實力?

基路亞個妹（細佬）

RE:0

反派果邊暴走
不過jojo呢d打一次就收一個皮 好難睇到有冇暴走
冇比較好難同王道戰鬥漫拍埋一齊

叮噹

烙印戰士

就係呢個問題，連凱特都有45米

sorry冇見到戰鬥兩隻字
一拳超人
老師地上最強

犬野叉
拳願阿修羅
最強弟子

奇犽後期都只係得一臂距離
咁算唔算地底泥

人地搞笑你唔洗咁認真

網球王子

邊有後期，而家漫畫到中期咋

鬼滅

好撚正 有番以前追三大果種感覺

無啵 我以為係外傳無追
近掛先知原來係之後既故事
咁岩返睇緊

「規則無講過球員唔可以用兩支球拍，所以無問題。」

笑到我仆街

己你老母

一定係男兒當入樽

太短，未知會唔會暴走住

叛逆的魯魯修

jojo無暴走都講得出口

雖然我都幾鐘意植木
不過套野後期都玩神器，冇血統可以行埋一二邊
好難說服自己話冇暴走

亞人

又一套用暴走黎成名嘅作品

基路亞得幾cm圓

劍豪生死鬥

拳願阿修羅？

我仲記得浮雲有幾慘

第二部比人腰斬
其實故仔冇乜問題
只係作者成撚日病搞到停刊
最後應該雙方都冇癮腰斬算

星刻咳成兩季都唔撚死

world trigger

戰鬥漫呀ching

戰鬥漫

記錄的地平線

兼一

峨王力哉出場之後算少少戰鬥漫，條仆街打人既

賭博默示錄

後面長老識出波極
前面都仲好正常
教果d 扭手碗都好似現實都用到

寵物小精靈 笑而不語

不過大肛個能力係符合獵人世界個設定, 一個天才用自己條命換一時嘅戰鬥力. 成長個設定都係符合強化系能力者.我就唔認同係暴走

王子篇d能力都仲係一樣, 係獵人世界觀嘅設定入面
係不明物, 基仔可以命令式無限制就有d bug. 無解

甲賀忍法帖

撲街，又呃左10秒

No game No life

正想講
由頭到尾順到癲
幾勁都係會死

小智會比人洗埋腦乜都唔記得

王子篇多左好多速成念能力者，前面個個練得咁辛苦，王子篇隨時變幾十個出黎（好似係同條女打個車輪就有？）

進清十郎招長矛同阿含招手刀都係打鳩人的

Pokemon

通常格鬥漫畫有兩種
一種武力一種智力

任何武力漫威
必然通脹到一拳打爆一個星球
呢個時候就會失控

智力漫畫應該會好啲
不過為咗收尾
都會突然弱智或者變咗上帝

我睇咗咁多年漫畫嘅結論
去到 70 % 好收手 應完則完
武力嚟講就一拳一座山
智力嚟講就計中計

呢本好似太監狀態，作者為左錢一直寫緊刀劍

美食就係專登睇佢點暴走

上校算唔算暴走

其實鋼鍊都有通脹
不過冇咩人留意到

知識
鋼鍊就係玩緊知識格鬥
算係前無古人 後冇來者

最後同真理戰鬥
就係一題難題
你可以答到乜
當然愛德華係主角必然屈機
用知識答中真理問題

知識呢樣野好難量化
因為聰明呢樣嘢好難睇到比較
所以讀者未必睇到通脹

特價交換姐

驚爆遊戲

龍珠?

夏娜

古仔用燒命出海豚迫d人開發念, 但佢地都未有能力, 要自己開發
打車輪條女都係一樣, 要殺夠人數先開到能力, 都要靠外人用其他途徑去學念
正如當日基仔同小肛急住學念, 慢慢正常學唔得, 四眼仔就話可以夾硬開發佢地念一樣, 都仲係獵人世界觀設定之中

希望個作者可以收手咪撚再寫垃圾
啲ACG全部垃圾嚟

一套出色作品就係角色會隨故事經歷成長, 主角都明顯畫成熟左, 一個正常嘅成長係必需

士郎中期無啦啦變勁，由垃圾高中生突然間打得贏紅A，金閃

黃金神威
個個都冇技冇特殊能力
起碼符合返正常物理法則

咁佢本身已經設定咗越後期嘅咒語越勁，唔似海賊火影無端端又霸氣又仙術

戰鬥漫喎

學「念」同掌握「念能力」係兩回事，學到「念」唔等於可以立即增加戰鬥力（貪婪之島入面班廢人個個都識念），但係迅速擁有「念能力」就可以即使變戰力，船上邊果班原本係普通人，有「念能力」之後隨手可以殺人，連旅團都捉唔到

正

呢套美食漫畫黎

殺戮都市

亂馬

講人性 獸性

所以未話只係多左班學念嘅人, 唔係念能力輕鬆出現

冇人提香港漫畫癲瘋之作

粉俠傳

植木的法則

後尾都有補完既

而家旅團要捉果班唔係咩？可以隨時消失果班丫嘛，好耐無睇唔係咁記得，仆街富奸一年更十二話

睇下博人傳，戰鬥力又迷之下滑，兩個神級主角比人吊打

邊度係戰鬥
咁樣棋靈王，欺詐遊戲，ONE OUTS都係

神父暴走到新世界

所以火影世界係人越老就越廢，三代後生真係好勁

無限之住人
個主角由頭9到落尾 無一場架係唔洗靠不死身打贏
次次都斷手斷腳

暴走即係唔正常嘅成長

佢想講嘅係
佢好叻佢留意到，你地無人留意到

講堅我覺得PKMON係冇暴走到
所以到小智最尾都係一事無成

旅行左十幾年仲係十歲既小智

Bleach

潮與虎

屌你老母，唔撚識笑嘅

烙印戰士
第一神拳

邊道勁
複雜咗同發動條件多咗姐

喺金,會長呢啲人面前而家根本係小朋友齊打架嘅level
而家王子篇都係要靠team work同戰略贏
唔係靠屈技

信長用刀
你比佢個圓開到100米又有咩用
佢feel到但斬唔到托柒咩

帛金之星學埋世界招時間停頓算唔算？

美式足球入面攻防線唔打人咁唔通打波咩
瀨那都擒殺過敵隊四分衛好幾次啦
唔通你話瀨那打人

結界師

矢吹丈都應該冇暴走到

忍術剋制神級演繹
小豆自由伸縮身體反而增加胡夷吸血空間
胡夷吸血畀體毛佬
室賀瞳術對盲咗嘅築摩無效
霞畀朱娟血淺現形
陽炎做愛毒氣毒唔死不死天膳
好高質

烙印戰士？
主角進步極都唔夠打咁

獵人就算啦 咁耐先一集 我諗你都唔會想佢再慢慢交代啲人點修練
現成咪幾好

力王

佢比人拉左之後而家仲有無出

Jojo

Rave 應該唔算啦

呢套神作我已經翻睇左十次
伽羅瓜左仲要不斷被人binc 好慘

勁係佢速成，王子本身有念獸護體，本身就有特殊能力，學埋念更強，變態王子好似可以預知未來

講而家知既能力，大王子可以直接繼承手下能力，團長都仲要偷，大王子殺左手下可以直接拎，二王子能力仲屈，邊個殺佢邊個死，佢再復活

其他十幾個未講，仲有三個私生子，其中一個可以量產念能力者

如果佢個圓大d就唔智比小岡同基路亞走到啦，問題就係佢4米半徑已經係極限

星落

最近有出新一話

無得咁上帝視角馬後炮㗎喎
咁我一開始練緊係練我刀斬到嘅範圍啦
唔通練嗰時心諗:為防第日有兩個細路撚化我,等我練大啲先

同埋有講過係信長極限咩

踢出我天地 葉恭介正常發揮

普通人打人唔會搞到傷出，進清十郎都唔會啦，峨王係hi一hi都瘀，拍一下骨折，正當以為佢係超人既時候又走個Mr.Don出黎

7大罪冇人講？

唔係，咪就係話圓咁有用，應該越大越好，凱特都幾十米啦，用黎搵敵人架嘛，凱特都係近戰型姐

漫畫有寫係極限4米半徑，而且初期設定「圓」高手係50米半徑架咋（照佢講）

第一第二都唔關念獸先
嗰啲招係有念獸之前自己練

講到尾都係制約與誓約嘅問題
第一王子都唔係輕鬆話攞技就攞技
佢只有固定嘅人可以拎到技
而且要真心忠誠於佢,立過誓追隨佢嘅人先拎到技
呢啲都唔係話好輕鬆就達成到嘅條件啦

唔係講緊漫畫咩 點解個個拎住本小說爭論

前期仲係漫畫

hunter算唔算

係仲未計念獸，所以王子戰力可以更強

打紅A係打得越多次佢就會直接學到紅A啲野（動畫有講
金閃就次次都老馬 要罵都係罵劇情殺唔係中途變勁啦

創哥未解釋始祖同路嘅設定
觀望吓先 防止炒車

超魔人

仲要小崗突然長大一野ko師團長

蟻篇戰力瘋狂膨脹，到最後會長都贏唔到，要核彈end

到左暗黑大陸篇又話班蟻係暗黑大陸根本唔算乜野

所以而家王子篇吹勁d都好，唔係去到暗黑大陸都唔知點打班土著

Lucky Star

浪客行

王者天下
點解咁好睇咁熱血咁緊湊既漫畫但好似好少人睇

無聊入黎睇個po都比人劇透左

慢慢學技，學用個四方框做位移同捉怪，好正，個個角色有唔同能力

智鬥 世上冇最強替身

無最強替身只有最弱既隱者之紫

btw 荒木老妖講過最強係白金之星

其實簡單d
一套漫畫肯到咁上下收皮就冇事
長編大論死唔斷氣就一定暴走
火影如果中忍考試就完咗
一早上神檯

出返喇，仲有埋道家外傳

咁又唔洗咁早cut，一陣太短又會唔夠喉
中忍考試完嘅話鳴人就會連螺旋丸都無
其實疾風傳之前完就已經好好
火力膨脹主要都係疾風傳先開始

正編補？

拳願個結尾都有少少暴走既跡象
雖然都叫解釋招式出現原因
算叫唔爛尾

不過佢套續作就開始有暴走feel

海虎三部曲

咁你應該睇吓第6部

野良神？

符合世界觀唔代表無暴走

火影都符合世界觀咖，打到去輝夜姬全部大魔法師水準好正常，兩個主角係六道兩個仔嘅轉生郁啲就地圖炮好合理。咁係咪又無暴走？

大劍

個主角經歷咁多，最後得岀答案，都可以比你講到醒咗係暴走。最好由第一集到尾個主角一丁點都無勁過就無暴走喇 嗚門由唔識企喺水面練到識企水面大暴走

佢應該係睇左頭幾集跟住就睇尾幾集，中間變強既過程冇理到

吉克都唔叫戰鬥力暴走啦，比人打到喊哂口，不過兵長肯撚定係bug撚左

上面衝鋒21都講得出
打完聖誕節碗後面d人痴撚線到

聖誕節碗完撚左佢就好

鐵血的孤兒

粉俠傳

聖痕鍊金士

請問咩叫環狀？

無論劇情點發展，正反派兜兜轉轉都係同一個地方，打黎打去基本都係同一班角色，唔會開新地圖、新背景、新力量體系、新反派，正反派唔洗學新野就唔會無止境變強到暴走

類似係咁 不過諗深一層其實又唔應該當鋼煉係普通戰鬥漫既
比較適合係帶有sf元素既Steampunk story 角色成長好少係透過戰鬥
應該同巨人果類型比較近

其他人設定係柔術 泰拳 空手道家，長老係無敵超人，識出波都唔過份

蠟筆小新

用槍既可以點暴走？

聖石小子

十年如一日

蘿莉=可愛=正義=冇錯

餓狼篇其實已經暴走

佢作為第二個主線boss已經將全個S級玩殘曬

遲啲仲點開neoheroes 條線

前期三代啲廢技已經吹到係影級戰鬥

後面就神羅天征 須佐能乎 真數千手 尾獸玉當BB彈咁射

坦白講刃牙一開波個設定都係非人類
只係當時主角未夠實力同佢老豆打
而勇次郎既實力亦都比起刃牙1有提升
就算濕鳩刃牙道出現左宮本都好
主要角色既實力都無暴走
照舊比宮本一刀斬鳩死

烈海皇死得好撚慘啊

一開始你識多過一種屬性已經好勁
但係去到後面如果你冇尾獸 寫輪眼 仙術其中一樣
你同路人冇分別

因為由頭到尾最勁都係「因為我們是妖精的尾巴」

one piece 任何人不論強弱都可以屌打主角群一次再被擊敗

紅髮由比近海之主咬斷手到做四王，算唔算係進步最大既角色

MAGI

死亡筆記

多啦A夢
Keroro軍曹
蠟筆小新

啲將軍成日一個打人一大隊 張遼 火哥 兩個夾埋打人成隊袁家軍

劇情需要你識條撚

妖尾

係，最尾真係埋收工
不過都叫合情合理啦
應該本身就想咁收尾
只係將中間內容光速帶過
其實呢個作者啲漫畫好少暴走啦
大多數都係用一開始既能力，然後諗唔同既用法
除左植木啲神器
都唔會不斷作新技，幾好睇

點先叫暴走

死神

王者天下

迷宮飯

最近果班精靈黎到迷宮開始屈機

小智 永冇出頭天

有冇人記得結界師 主角都叫一步一步升上去
可惜冇第二季

不會讓你受身唷

甲賀忍法帖算唔算

主角暴走

Yes.
打埋葉王先完

發展到屌鮑姐都唔算暴走？

Hunter?

新暗行御史
好欣賞入面既實力設定，明明一個普通人對住活貧黨嗰班「氣」既使用者正常黎講一定係被屌打，但講到元述比人復活(不死身)+自身唔識運氣，但用佢既劍術可以將對手既氣引導再反彈返轉頭，仲好串咁話：你地越用「氣」就對我越有利

但至少暴走同本身就屈機係兩種concept

暴走先好睇

漫畫有35卷

主角能力係練返黎，好少見

好似佢本身已經有強大力量 只係唔識控制
中期突然爆真界算唔算暴走？

暴走係佢老母

你都話本身有強大力量，而且出到真界都係主角練左一段時間先有，而唔係無啦啦爆能力出黎

Hand Shaker同 W's

可能我get 錯暴走。 只記得初時黑芒樓突然用咗一次

多啦a夢

棋靈王

魔偶馬偶團

星刻係第二季先有

朱雀無雙

Fate zero

D裝備爆走

World trigger

永遠都有人覺得核彈係因為富奸收唔到尾
根本佢就係想強調人類係比蟻更殘酷(踩死蟻張圖)
班蟻都只係啱啱進化 頂多食下人升下級咁
而人類幾千年嚟嘅進化 靠科技一個核彈可以炸死幾萬人 會長都講到明蟻王太睇少人類嘅惡意

核彈係plan好
反而中毒就真係因為佢諗唔到點收油脾同痴漢皮
重睇啦

蟻篇班人同hisoka 旅團呢啲根本唔同level
依家王位戰咪又去返正常人類水平
但有預感暗黑大陸先會真正暴走
hunter已經算好
幽遊白書 jojo 死神火滾仲暴走添

次次打到半死 七孔流血
都係掂唔到神之手一條毛
真係有生之年系列

呢個真係初期設定有問題
信長廢係梗嘅
佢個4米圓可以理解做劍圍
就算佢開到1000km
無瞬移 斬唔到有撚用咩
基爺就話暗殺家族要搵敵人

同埋後尾 基仔開比卡超mode打普夫
佢劃出嚟個圓仲細過信長
唔能又廢過信長

行運超人
由頭負碌到尾

甲賀忍法貼

動畫仲會唔會出
唔想睇漫

魔法0蛋,

金閃唔老馬，就要出到覺者等級先有得玩喎

fate zero 認真 我覺得幾平衡

STAY NIGHT就算啦
我淨係BUY ZERO

Jo6暴係神父啫

點解無七影帝？
團長一開始打個聖騎士都收收地皮 (3千幾戰力)
之後拎番d能力戰力加多個0 變3萬幾
魔神化又一個double 咁濟上到6萬
之後開番 殲滅模式直上到14萬都話傷唔到魔神王
而家同魔神王打完
睇傷勢感覺同魔神王係64 開甚至73 開
而家可能又多左個0 添

再睇番其他人…
黛安娜 得8千 跳舞加buff最盡都係4萬幾

精靈王 昆
岩岩開翼有4萬
後期翅膀完全體
得佢打得贏d魔神族既野
某程度上得佢正常成長+由頭贏到最後

再睇埋其他…
亞瑟 琳話佢係人類最後希望
寧願揀佢都唔要傲慢
點知拎完把劍
仲未覺醒到魔力， 被人秒埋， 聖戰都打撚完仲未出番黎
同隔離棚既寧次有得擇
亞瑟：幫復

雖然黑芒樓差唔多係最好睇嗰part 但係我想睇最後真係封印到烏森
臨尾整個志志尾畀宙心丸嗰度

家庭教師既戰鬥力暴走最勁
由日常搞笑漫變成對戰鬥漫

其實動畫去到漫畫幾多進度
剩係睇過動畫，皇道得唻有新意唔錯

植木的發則

王者天下！！！！！

得最尾古利亞暴走開外掛先夠打

第一神拳

犬夜叉

其實上校係唔係由頭到尾都強撚愛德華好多？

但紅色鐵碎牙變左垃圾

係，外傳有講過兩個隻揪，矮仔華諗住用體術打上校，但係連身都埋唔到

傲慢話佢係最難對付的國家練金術師
主角團入戰鬥力可能只廢過老豆同師父

但係班王子同守衛未到暗黑大陸就落晒船啦

同最強地球人無閑去娜美星咁

班王子未到應該死左大半，變態王子做boss，最後一定死埋，十年後應該會到暗黑大陸篇

長老一開始就係無敵超人應該唔算暴走掛

龍斗跛左坐住輪椅仲好打左，笑到仆街

大劍 全部人實力都係慢慢昇上去

好前，因為漫畫有35卷

絕界已經暴走啦 無啦啦秒咗火黑

主要係因為反派唔識得捉人，上手扣dum監倉
鋼鍊呢個plot hole女蝸都補唔到

不過keep住有緊湊劇情令人唔覺有呢個問題，算影響不大

真。波路古 同 真。比路溫。巴奧薩基路加嗰下勁到呢

唔明你咩意思，點解反派要捉人? 捉邊個? 人柱?

國土鍊成陣需要同時有五個人柱，但係一直都儲唔齊，因為有能力進行人體鍊成既鍊金術士極稀有，直到最後老豆帶同其他人入侵中央，「瓶中小人」發現人柱夠數先決定發動國土鍊成陣，如果之前就捉左其他人柱，最後都係唔夠數又有咩用? 一個唔覺意比班人柱走左仲麻煩，所以反派既策略係隱藏身份、監視人柱，等準備好再一次過行動，反正佢地等左幾百年，唔介意再等，點知比主角群先一步了解左真相佈置左反國土鍊成陣，最後事敗

但又會識以前d女主 拍擋寵

有排都未去到後期暴走位

但班達人一開始最勁，最後都係最勁。班弟子係一直都有進步但未話忽然到達人level，我覺得唔算暴走喎。長老係最強，識飛海上邊跑徒手打爆坦克，一早設定係咁，係誇張但喺個故仔入邊佢無脫離一開始個setting喎

越長篇 實力邏輯 就肯定越大問題

我相信信長嘅圓之所以咁細係因為佢有部分精力用嚟做反應，4米半徑就係佢可以即做反應攻擊（刀+手臂伸延長度）極限。同基路亞招電差唔多，不過基路亞無電就無得用，時間短，信長我諗耐得多。

利申：9up

喺地底，鎖住手
點走

而且捉唔捉佢哋會影響人柱數目？係唔夠點都唔夠

jojo 無暴走la 掛

其實漫畫要好後期個國土鍊成陣既本身先挖完，過埋北方要塞，怠惰先解凍繼續挖，之前係一直挖緊，時間線上係冇問題

至於捉唔捉人柱其實捉左又點，佢好早期就捉左醫生添，咪又走甩左，唔走甩一樣有其他變數，佢地係等人柱出現，基本上要捉係易如反掌

(冇講過時間線有問題)

捉唔捉又點？捉咗咪計劃成功囉

捉左點解會成功？如果對人柱出手，打鬥果陣比佢地走甩左點算？以後仲點搵返人柱？建國四百年反派搵到既人柱得矮仔兄弟同師父，都唔夠數，如果一早出手，我當你捉到呢三個，咁又點？差兩個人柱又點搞？反派點會知賀恩漢會突然現身？點解要冒被發現既風險提前出手而唔係等人柱人齊再出手？反正國土鍊成陣又未完成

其實計劃好完美，如果唔係斯卡大哥既神級研究、主角又同敵人斯卡合作，反派根本唔會被反cap，讀者用上帝視角睇反派計劃馬後炮無意義架喎

個計劃咪成功左囉on9，佢現在開唔到陣拉唔到門咩?

俾人用逆轉陣破左之麻，衰既原因點會係佢唔捉未夠既人柱，就算逆轉陣破左佢盡全力著草一樣可以穩住世界門一樣會贏，衰因緣際會既時機+衰自負先會有呢個結局

個陣一日未挖完佢都唔會快過賀恩漢落逆轉，賀恩漢佢攪世界大戰都未必捉得住，又預計唔到永生又座擁大能會犧牲自己出逆轉陣，連逆轉陣都冇預計到有，瓶中小人個計劃一向完美，挖好陣落好血印等人柱出現再發動個陣唔會係呢幾年既事，佢根本唔急，本身賀恩漢佢唔預攪又冇乜必要用佢做人柱，係賀恩漢突然出現佢先預下個日蝕做野，反正佢預左你班友實攪事實齊聚首都捉黎把撚咩，事實上佢又真係日蝕之日攪掂哂班人柱開陣拉門喎

點無暴走法

點樣有暴走法

巴打好波

港漫殺道行者
好早期已經講明第3度覺醒係最後

哇，好靚嘅十二碼！守龍竟然救到！
射手得分！

我冇辦法理解巴打嘅邏輯。

Gundam seed
由頭屈到尾

首先，兩兄弟考完試已經捉得，冇乜可能失敗

至於打鬥走甩，我唔覺有邊個角色可以喺冇介心嘅情況下俾多過一個人造人偷襲而有能力反勝

而且，如果人柱出咗國呢？

而唔捉人柱又同增加人柱有咩關係？？？

另外，幾個鍊金術師失蹤咗根本唔會令人估到個計劃

喂大佬，如果你有睇晒成套《鋼鍊》點解你對人造人既行動力咁有信心? 人造人行動組係淫慾、暴食、嫉妒，呢三條友除左對付普通人，有邊次成功過? 而家講緊要活捉，唔係殺死喎，過程入面你肯定以兄弟既智慧走唔甩?

仲未講上校會睇實兩兄弟，兄弟失蹤佢第一個會查，之後係唔係又捉埋佢? 又捉到? 定係你肯定果三個無乜腦既人造人做野會不留證據? 你假設人造人做乜都會成功咁無野好講

人柱會出國咪我一直講緊既問題，如果對人柱出手，但係失敗，人柱驚到走左出國仲點搵佢地返黎? 人造人本身就係靠國家鍊金術師資格去搵同追蹤人柱，國家鍊金術師每年需要返中央一次交研究報告拎經費，呢樣就可以暗中預測人柱既行動，點解要冒險嚇走人柱?

唔捉同增加人柱無關係，但係反正人柱又未夠，國土鍊成陣又未完成，點解要冒曝露人造人既風險捉早出手?

都係果句，點解人造人要冒險? 反正陰謀又未曝光，又無人知人造人存在，點解要咁急?如果失敗呢? 會唔會仲麻煩?